黃大仙有大批人支持23條立法簽名

見大部份廢老走去簽名，唔知係咪有野送

1823阻街，popo唔做野再打

唔該借個位，p牌推唔郁

仲有22日可以清算黑警！

上水區都有企左大約10個啊嬸
有人簽但唔多

其實分分鐘問班廢老23條d details佢地都唔撚會識

有無諗過去個度狂咳
攞條紙扮有手帶

基本上區區都有 仲要有好多紋身佬喺附近 一路食煙一路吹水

呢招勁

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

日日都有 唔洗提啦

岩岩經過勁撚多人簽 我埋去影相佢地即刻起曬剛

冇人空投, 預左啦

Push

睇你唔順眼就告鳩你呀
你話唔關你事，你個孫隨時俾人拉呀！
你話有言論自由，而家講完秋後算帳份工都無埋！
你話民主國家都有23條，但人地唔會屈人叛國，共產黨會！